阮嘉敏好博啊

隻平胸g

老母？

kfccoffee

一開波彎身個下

kfc

睇錯袁嘉敏

麻友

你真係好撚重口味，又迷emilia

其實KFC係咪卡勞分身，點解成日都見到佢係你的po貼圖?

no

系

唔係分身
係一個團隊

其實KFC係咪卡勞分身，點解成日都見到佢係你的po貼圖?[/quote]
no[/quote]
唔係分身
係一個團隊[/quote]
我成日都見佢係嗶嗶channel送禮物

no[/quote]
唔係分身
係一個團隊[/quote]
我成日都見佢係嗶嗶channel送禮物[/quote]
前面啲嘢自膠

自膠X2